邊隻遊戲最震撼你?

邊隻遊戲最震撼你，帶比你既印像最深刻?

香港97

彈丸論破v3

mass effect 2

Witcher
人中之龍

尼爾

凌辱女忍者

細個去吉之島試玩電腦 玩左隻叫Serious Sam既槍game，對於當時仲係小學生既我簡直係震撼到極致....

warcraft3

孖寶賽車

no

小朋友齊打交2

近年就 bloodborne

以前既話
dc jet set radio
ps chocobo racing, metal gear
ps2 metal gear 2

dna

一隻幾mb大細既荒島求生

差唔多乜都有齊哂..

chaos legion

Dna2

同級生2

呢隻遊戲係克羅地亞既Croteam工作室出

gta5
估唔到ps3可以做到咁

God of war 3
當年係ps3玩完1 2集之後再玩3
事關3同2係無縫連接，一開game就見到主角由240p變到超高清咁個種畫面上震撼，真真正正見識到咩係次世代主機

命運石之門

尾行2

估唔到行路都可以咁好玩

細個去學童保健玩果隻橫向飛行射擊，射波板糖射牙菌

Darkest dungeon

gba 黃金太陽

Call of duty: modern warfare
當年真係覺得好正 望住核彈爆
潛入切爾諾貝爾嗰關又係好撚正

Bioshock infinite

the last of us

diablo2 玩左十幾年

成版都冇Crysis

+1 第一次爆機個陣 個心空虛左幾日

The Witcher 3
無論主線定支線嘅任務都好正

gta sa,4

Sexy Beach 3

鬥神傳

Nier

Horizon 畫面

顯卡危機
應該係前無古人後無來者，好可能以後都無咁既game

英雄聯盟

震撼既係
原來台灣人全部都弱智

故事黎講Spec Ops The Line真係世界級

夢日記
個ending

呢隻好似唔多人識

近年嘅就Tge witcher 3同Skyrim
以前就莎木

Starless

真係last of us

當年第一次玩最後個twist真係震撼到唔識講野

育成足球系列
由ss 第二集開始玩
果陣玩到上網寫攻略, 買tv box cap 低d 畫面
戰術, 陣式點相剋我都研究過

ccff7
diablo2

gta sa, 當時覺得個地圖大到仆街

sleeping dog

Half life槍game

啲幻想槍炮打到人血肉環飛

DNA 太震撼了

旅行青蛙

當然係Warcraft III 尤其Arthas用把Frostmourne一刀咁 插落佢老豆個動畫 係我仲隻小學雞嗰陣真係俾咗我好大震撼

Cod mw2
劇情、配樂一流

Portal2

Zelda

呢隻真係非一般的震撼

WOW

補link

gta sa 第一次接觸到open world 既遊戲

wow

Skyrim

Battlefield 3
故事短咗啲但啲爆炸場面好震撼

等睇玩得果一兩隻game嘅人跳出嚟講nier

尼奧寵物

NO

巨商 應該係我第一隻玩既遊戲

跑online

No

櫻花大戰

Nekopara

Alan wake

阿倫醒醒

係 神作

正想講，識貨啊巴打

真係世界級，玩咗咁多隻game最記得既故事就係呢隻game,結局完全o撚曬嘴

gta sa
old but gold

惡魔城 月下夜想曲
當年黎講真係好震撼
超正美術，故事，配樂，
橫向 action rpg
真係後無來者

N64 007

魔法門六
果時玩覺得好似進入左另一個世界咁

鬼武者3
當年係街睇到個cg 好震撼

屌
最後果句：its not a lake, it's ocean.
真係起雞皮

幻想水滸傳2

莎木

我對呢隻game最震撼係佢勁血腥 勁暴力, 由細到大都未打過咁暴力既game. 太陽神果幕仲要係咁禁制 真係痴q左線

gta sa

神作 推俾更多人識

彩虹冒險

伊蘇7

金庸群俠傳

死神靈魂嘉年華<------我理想嘅遊戲方式，唔係試緊隻game有幾跨世代

係, 班友肯定淨係玩過persona5同nier啦

witcher3
玩完真係覺得點解可以咁好玩

點解冇undertale

Ultima Online

主角用迫擊炮射白磷彈殺哂D人個幕都o哂嘴，結局都係

人型電筒

wow 40人副本接近打足一個月都未過到1個boss,一人犯錯可以足以滅團

北面島啲風景好靚

唔覺得講nier有咩問題

(上集)

絕地求生

witcher3

明明係真心想為百姓幸福，俾mal'ganis撚到為咗報仇而乜都唔理

Bioshock3
個結局

FEZ

FGO

剩係賣畫都可以吸引到咁龐大課金量

老實同公司黎講 龍騎士1痴線好多

暴擊英雄 - 轟呀

魔獸世界

三國無雙
大個先知原來九成人都聽錯
'敵將is Doctor Lee'

To the moon

Final Fantasy7

三國無雙2
果時玩到上哂引

南方四賤客

Look at this place. Fifty thousand people used to live in this city. Now it is a ghost town. I have never seen anything like it.

PS2 戰神1 2

有冇玩我個條線

All ghillied up
One shot, one kill
人生中玩過最刺激嘅level

終章真係震撼過前2作

1. 陸小鳳

魔塔都冇人講

蛙game

每一集gta

一定有啦，哪怕受盡千夫所指你都要揀條惡路拯救世界，你衰在太中二太癡情

Tom Clancy's Rainbow six
Need for speed
GTA

吞食 收費版

Wow完唔講係咩game

00後？

10後個個掛住篤電話
00後就算冇玩都一定聽過

Big brother

我係主角既驚都未聽過

Btw 8.0就快出

做左萬幾年兵

真心神作

C&C1+RA1同埋尤里的復仇

唔好笑呀走啦

undertale

鬼武者同三國無雙ps2
細個拎住本攻略玩

Mass effect 3

Ori and the Blind Forest

Spec ops: The line

No Man's Sky

metal gear solid

white album 2

Mechwarrior 2
第一次玩哥時真係好似渣緊部真正既機械人咁

bioshock 3

爆機嗰嘢好 mindblown

clock tower

瑪奇
當時仲玩緊巨商,魔力寶貝時突然出玩呢隻game,以當時嚟講真係做得好靚嘅一隻game,連遊戲設計內容都好創新

god of war

HORIZON

Bayonetta

第一次玩見到出大技差唔多除晒衫咁 O撚咗嘴

佢地係玩過先算啦 班傻鳩

冷門劇情作一定係Ever17
大作就
Mass Effect同Fallout 3

生化危機2

No Man Sky, 震撼全球玩家

persona 345
dq5

ICO

戰地風雲3 啲畫質靚撚到呢

軒轅劍3 & 天之痕

Doki doki literature club

星之卡比 鏡之大迷宮

GT 1
Gta 3 & GTA5
Cod 3
Mario 64

前線任務

mabinogi

天之痕

Diablo II

gba 黃金太陽
我已經唔記得俾山泥傾瀉(?)壓住人&封路個度最後係點

dark soul 3

彈珠台+傷心小棧 原來比老母收電腦線都可以打機真係太震撼

一撚定係No Man Sky!!!!!

黃金太陽真係

魔女之家

zenonia 震撼左岩岩有第一部智能手機既我

Heavy Rain

Hellblade: Senua's Sacrifice

WoW
點解可以由一隻經典驚變左做辣殺驚

一定係Saturn panzer dragon 2
佢唔係第一隻3D game
但就將3D空間感發揮得最好既早期次世代game

仲有軒轅劍3

最近成日有chara既畫面係腦海出現

九龍風水傳

細個好想玩

電車之狼

Postal 2
對上2-3個禮拜左右steam 特價買咗
10幾蚊連續集，重新玩過

爆埋，劇情一流，荒誕

crysis
個畫面太靚

莎木 沒有之一

crysis 1
07年嘅一隻game畫質去到10年後既今日都唔差，當年nvidia旗艦卡8800ultra tri-sli 畫質全開都係得平均30幾fps

仙劍奇俠傳95

Portal

destiny 2

Crysis 當時做到果種畫質真係好震撼

assassin's creed 1

2之後就係震撼點解可以做到個系列爛曬

武藏傳
Gears of War，家用機遊戲進入高清時代代表作

Playdead Inside
開埋聲代入個故事
好正

ps2 首都高01
絕体絕命都市
鬼武者3
devil may cry 3

gta
現實做唔到嘅野
輕鬆一隻game做曬

你等著捱告吧！

屍體派對系列

Driveclub水滴物理效果靚到顛

幾年前出 但到依家都冇一隻賽車game做得返

個尾
震撼但唔高質囉

仲有冇人識

旺達與巨像

Resident evil 4
細個玩真係覺得好恐怖

Fifa 走唔甩啦
神作

Zelda
係唔明有咩特別，但又好想玩落去
依家中文版劇情睇得明開心好多

UT搞到變晒質啦

識玩一定carrer mode😑😑

卧龍吟

爐石

好撚好玩

呢隻係好玩同難玩
真係行錯一步都番唔到轉頭
俾你提一提，又想揾黎玩

近月

打開左新世界

天翼之鍊 啲ost好聽到

lf2

越南大戰

當年由石器天堂魔力RO
轉到world of warcraft個震撼幾大

直頭有種穿越左去warcraft 3 feel

Clash Royale

原來手機對戰可以咁互動

The last of us

寵物王 第一隻online game

GTA Vice City

暴擊英雄

Fifa 18 震撼到棄game

想玩返

PS1 Resident Evil 2

MHW

彈丸論破
冇諗過推理驚可以咁玩

第一次係ps2玩汪達與巨像

GTA V

Mass Effect 1, 2, 隻game d 內容多到嚇死人
咁多有血有肉既角色，咁多對白，咁多有意義既選擇
第一次玩隻咁長既game

第一隻係ff8
跟住莎木1
最最震撼係gta3

Uo ， 第一次mmo個種震撼，勁多人一齊玩
佢重要好自由喎
啲仆街真係好似騙子咁引你出城殺你
城外超多player killers 同小偷
真係好玩

GTA sa , 多玩法加3D， 抵佢同系列成功，我覺得係全靠gta sa

FIFA club , 08年5打5時開始玩， 講真依家11打11真係頂級

另外我以前好鍾意玩模擬遊戲
不過大多數都死晒，好似凱薩大帝， tower 黎啲
當年玩好震撼
依家失蹤晒

lf2 + 自己改檔 成個中學都係咁過

沖繩奴隸島

School Days

竟然未有人講 the last of us

好難得有隻 game
故事
遊戲性
畫面 + 音樂
各方面都咁無得頂

你盲？

Gunz 我第一隻技術流遊戲

跑online
估唔到約炮都可以咁好玩！

Daytona

Cs
細個第一次玩真係覺得好正

旺達與巨像
遊戲唔算長
第一次玩十個鐘左右爆機
但嗰十個鐘都喺一個荒廢感同淒美感強烈到爆嘅世界觀裡面
再到個結局嗰種講唔出嘅屈結
一隻非常觸動到自己情感嘅一隻game
係玩完回過神後先感受到嘅震撼
唔係一路玩一路嘩嘩聲嗰種震撼

AOC

BF3 multiplayer
一出即買，兩年後都好撚沉迷集game，唔知點解

one shot one kill最後個部份等直升機痴撚線
早排打MWR打老兵打個part卡左我粒幾鐘

Gunz

mass effect真係好正，第3集最尾主角帶住班手足衝向光柱到真係好熱血。

fallout 4 都好震撼，條條支線唔同玩法有唔同結果，wasteland地圖又整得好有末日感。

Pubg啦咁多外掛

D.N.A

cod mw1同2
嗰陣時單係狙擊關同核爆完全屌打所有槍game
仲有ghost比人出賣嗰下
可惜3已經無以為繼，之後嗰d費撚事提

係AOE上面見到表哥打how do you turn this on

但3最後逼你三揀一真係衰收尾
不過起碼你咁多年都記得

逆轉裁判

成版都無tetris

ps2 gundam seed destiny 盟合vs札多plus 2

TLOU
第一次有GAME令自己成個人代入左主角

Diablo2 唔試都唔知原來自己咁鍾意玩呢類黑暗中古風既驚

mw2人物描繪做得幾好 代入感都高唔少
所以Ghost個關真係 仲有Hans Zimmer配樂，將呢幾分鐘嘅gameplay昇華左幾個層次

可惜工作室靈魂人物mw2之後就走左
而家EA又買左RE間工作室收歸旗下，前途未見曙光

Pokemon金版，以當時年紀發現有得返上代地圖同打埋上代主角真係好震撼

經典永留於心，我當年係綠色結局 。

valve d神作得portal有人講
l4d2 tf2 hf2都係無得輸

plague Inc.

street fighter 2
virtual fighter
真三國無雙

得汪達與巨象先比到我對住巨大生物個種恐懼 無力感
最深刻都係呢隻game
黎緊ps4會重玩

得汪達與巨象先比到我對住巨大生物個種恐懼 無力感
最深刻都係呢隻game
黎緊ps4會重玩 [/quote]

x box360當年隻alan wake
當年買機送code 以為廢game 見送down 黎玩
點知一玩停唔到手 劇力迫人
畫面唔好 玩法唔算豐富 真係靠劇情帶起隻game
真係好震撼
結局唔記得 不過玩完仲好回味 而家都好記得

Lf2

細個玩天之痕

Portal
另外Doki Doki真係出人意表

heavy rain
情節好緊張 好鍾意呢啲劇情game

無個性戰隊

信長之絕望

呢隻game 製作得好好
有曬劇情同埋可以玩好耐

第一集perfect eleven 嗰時覺得竟然有隻足球game可以咁逼真

莎木
1唔知未玩過 一玩玩左2
淨係一開波可以係個碼頭度玩扭蛋同小遊戲已經極度震撼 對於個陣仲細ge我黎講 隻game真係好新奇

天地玄門

最記得入邊套night spring，夜晚睇好寒

不過之後嗰集America nightmare好膠

莎木之後再冇遊戲震撼到我

Undertale
故事勁有內涵
有笑有淚
好難想像indie都可以出到咁既神作

Ocamp life game
嗰陣除晒啲衫褲先贏到

gta3

由2去3個種嘩一聲
原來一隻game可以玩咁多野

1987 - 2009
R-Type 全系列故事

WARFRAME 第一次望到免費game有咁嘅畫質真係 過埋都算叫唔課仲玩得落手

仲有隻pixel dungeon嘅app 好好玩但唔知點解冇人識同欣賞 佢每局嘅隨機性同打怪嘅走位策略帶翻比我細細個好努力研究到打爆機嘅滿足感 最重要又係免費 (Apple要比錢)

the forest 個結局真係好正

仙劍奇俠傳
新仙劍奇俠傳

legend of zelda: breath of the wild

quiet

l4d 2

根本l4d dlc嚟

仙劍系列
幻想水滸傳
the type of the dead
星夢online

Devil May Cry
鬼武者

mhp1 由camp行出森丘果下

中間用技解迷拎道具 捉精靈
玩日文仲要咩都唔識睇
gba做到接近3d 細細個玩真係

尾行
原來可以咁玩h game

Minecraft
帶俾玩家嗰種Possibility絕對前無古人後無來者

講震撼一定係細個既遊戲

Bio2
軒轅劍 天之痕
Ps1 隻數碼暴龍世界01

無人島物語R

牧場物語

total war rome
當年睇到可以咁樣控兵真係好震撼

Bf2 Bf3
當代畫質最高嘅表表者

Halo

Garrys mod
將source引擎發揮到淋漓盡致

最後有amnesia
真係下下都俾到震撼我(物理/心理)

當年GTA4一出

cod mw1

英雄傳說6:空、零、碧之軌跡加埋閃之軌跡1-3
有冇同好？ 由細玩到大

冇玩過pc game
online game黎講係龍之谷 pvp同pve暫時未覺得有一隻game超越到佢

Gba戰爭
寵物小精靈綠寶石
細個冇電腦得gba

金庸online
竟然有game係冇外掛會玩唔到

呢兩幅圖係加左mod，不過原來隻game都好癲，除左畫質之外，仲可以開槍射斷棵樹，射D葉會彈一下

俄羅斯方塊

Timeshift

Diablo2

魔力寶貝

三國志11
好玩到每年都拎出黎玩下

當然係Mass effect andromeda啦！
D妞個樣仲恐怖過喪屍

正面既就ps3既The last of us,故事同畫面當年都非常出色

undertale
近年神作 不論係音樂定故事都好出色

Net hack
當年震撼到要屌曬成個production team老母

Biohazard 細個睇人玩嗰陣比第一隻喪屍擰轉頭個畫面嚇親

patapon

pkm rbgy/gsc/rse

無人島物語？

你是咪搞錯左d野

Runescape 十年前第一隻令我通幾晚頂既game 發現一隻game可以有咁多野做
俾人爆咗兩次ac就冇玩了

Undertale!!!!!!

人工少女2
當年J到出血

玩到發憫憎

IIDX 1~25th style

點解上傳唔到圖